列奧斯又傷...唔怪得琴晚比人大炒

主場復出反杯四球

佢真係超玻璃